---
title: "Дайджесты в праздничное время"
date: "2010-12-07"
---

Ввиду наступления сезонных дедлайнов активность в проекте заметно уменьшилась, поэтому в пред-, вовремя- и послепраздничное время дайджесты будут публиковаться по мере накопления интересностей.
